香港人 忍撚夠未？

個三槍完完全全整斷晒我哋既理智線

你重同我講道德？番工？暴力？

你地班mon住連登既垃圾狗

依家就要你地血債血償

最好睇實你哋老婆仔女

你地好清楚啦，一個唔小心

死左呀，失左蹤呀

順便得閒攞張太空卡打999

提吓佢哋記得去自殺

啲狗仔狗女翻學小心呀

香港人唔會有原諒你哋既一日

重有良心既狗要走就走，要篤灰就快

記得問候下狗朋友 狗仔女 全家安好